鐘禧文而家去左邊？

嗰陣21，22歲個樣勁成熟